【電郵生成器請廣傳】檔案法諮詢 一人一信入爆法改會

網址：

本土研究社 Liber Research Community和香港眾志 Demosistō自前年發起「#香港前途研究計劃」，一眾年輕學人致力解密香港檔案，盼望透過民間研究為當下民主運動論述及中港問題提供扎實基礎，還公眾對香港前途談判的知情權。

在挖掘檔案期間，我們深感現行公共檔案管理參差不齊，體會到港府縱容公共機構銷毀重要檔案，亦不准公眾查閱現存關鍵檔案。在缺乏立法監管的情況下，政府如同將公眾知情權置諸後腦。

適逢法律改革委員會進行《檔案法》及公開資料諮詢，「香港前途研究計劃」呼籲各位參與一人一信行動，在限期屆滿（三月五日）前以電郵生成器去信法改會，促請政府訂立有效規管政府機關的《檔案法》，並落實具透明度的《資訊自由法》打破黑箱。
__________________________
█ 解密過去🔓重掌未來 █
💰捐款支持：
📖研究成果：
🗂計劃詳情：
📧聯絡 #香港前途研究計劃：

push

倒數4日
3月5日截止
求各位幫幫手
push

寄左

記者協會：把握機會回應法改會公開資料諮詢文件（3 月 5 日截止，內有意見書sample)

Done
推

幫OP推吓。順便講聲嗰單引渡條例諮詢都好似3月4日停止收集意見。

竟然

果然

《逃犯條例》電郵生成器